鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。

我們要遵守毛澤東同志的方向